香港人成日想用最小代價得到最大利益。

結果條命都無埋，但咩都得唔到。

原來公義=利益
閣下既思路真係欽莖欽莖

樓主想表達咩呢

咩logic?